大家覺得柒婆會有咩下場？

死全家都唔夠埋香港呢張單
最低消費都要佢同比加照全家落地獄

退休冚家返英國安享晚年

過幾年做全國政協囉

條例過到：

做唔到多屆特首， 可能俾個政協佢做

或者大灣區咩辦公室俾個主任佢做

條例過唔到：

維尼捉佢上京

後日

頭台

安享晚年

乜春報應不得善終果d... 留返自己FF打飛機啦

成為下一個卡達菲或者畀新政府凌遲處死

唔通埋沒良知已經係香港生存之道

會有咩下場
777:我為阿公做野

之後又咪係移民
中共移民共和國特色

遲早有傻尻義士睇唔開

我相信實有人會想咁做

落地獄

尋晚比差佬勁扑都未敢拎條鐵通，拎把老牛出黎還拖，要咁做要儲多廿年氣

如果真係要佢痛苦，唔係隊佢，應該係佢仔女 ...
不過香港應該唔會發生啦？又或者話如果真係發生，香港應該變左好可悲的程度 。。。

去到有人隊佢或佢啲仔女，就會有班左膠包括泛民出來譴責

基本盤 18層

鬼叫佢玩到咁大咩, 想推攪到當年老董下台既修例 689都唔敢玩呢個火

死一個777 可唔可以對賣港賊有警醒作用

絕對會,因為呢個位未死過人.而邊個可以殺到柒婆,將來有可能做大總統都唔定!

有咩下場呀 睇下689, 鄭汝華, 林公公

如果真係比我捉到佢 我要佢不得好死

禁室培慾

埋到佢身先算啦

我唔想驅風啊 大佬